831 太子黑警恐襲高清影片

大家幫手推上國際
黑警我屌你老母

推

屌推上國際

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

推呀

推呀屌

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

呢世都唔好放過狗隻

推爆佢

push

屌你老母死黑警！黑警死全家！

屌你老母冚家產黑警

ＣＣＴＶＢ

蘋果：

推呀！！！

極嬲

全港大罷

全日重點ar

唔該巴打要backup 晒 d 片

扑完又唔拉,即係無犯法啦
咁無犯法又扑乜撚野呀屌你老母死黑警

高清片必須比更多人知道

推，推爆

死黑警

高清原片
大家幫手推上國際
黑警我屌你老母

Push

lm

諗起大王

希望有巴打係樓下補充)

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

屌你老味 死黑警

雖然係cctvb
但目前黎至佢呢段最清
一定要廣傳

全民起義吧

父債子還

屌你老母臭西！九月二開學我要見到無限職場學校欺凌！！！

狗一樣!! 黑警幾時死! 禍必及妻兒!! 黑警死全家

不如放埋上thisav
外國server 冇咁易del?

上 reddit 推 呢 個

大力推上去

wtf

屌你依班咪警犬721元朗白衫同一班人

721 831

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

專登停車 等黑警入南車打人屌你老母

香港好快都有狗肉節

屌你依班警犬咪係同721元朗白衫同一班人

屌佢老母！！好撚嬲呀！！

日日爆月台玻璃

831 香港太子恐怖襲擊

文宣

831太子站香港警察無差別打市民片段

放twitter先有用

警犬出爾反爾
太子地面叫人散，市民落地鐵站離開
警犬反口衝落地鐵站暴打無辜市民
狗鐵故意唔開車，幫警犬拖住市民
完全違法

警黑濫暴

快Backup. CCTVB 好快會cut左

不能只有我看到

Backup

聽日機場直播唔該

係時候令港鐵開唔番

有冇英文好既文宣，可否打篇文推上Twitter. 麻煩哂

聽日機場播片唔該

推上國際

4秒個條黑警洗唔洗連續打咁多下

英文好上去推

屌你老母好撚嬲

CCTVB已刪片

831恐襲

好嬲

CCTVB DEL左片???

推啊！屌你老味

屌你老母1 TVB個件記者 講都唔敢講
呆撚曬 死垃圾

你老母

黑警死全家

屌你老母黑警

你老母 警狗 黨鐵

點download?

痴撚線
同白衫有乜分別？

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

同白衫佬有咩分別
扑完人就走佬 為扑而扑 你班仆街仲係人黎既？

次次都係tvb拍到呢d核彈

推撚爆佢

推上國際 見住黑警入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

解散警隊 追究刑責

解散警隊！！！！

要

推！！！！！！

sor not good at tech, how to save the video?

推推推

屌佢老母

DOWNLOAD LINK:

高清原片
大家幫手推上國際
黑警我屌你老母

dllm

真係一班人渣黎

Tw見 retweet share

一定要po

Pish

721
811
831

屌你老母臭閪

警犬個記者會會唔會話果D唔係警員
係暴徒換左速龍衫打市民?

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

美帝快d出手制裁中共 要中共跪低 警隊瓦解

仆街仲要向住佢地係到噴

同721班撚樣一樣

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

pish

RIGHT CLICK可以DOWNLOAD條片去擺上TWITTER
高清原片
大家幫手推上國際
黑警我屌你老母

黑警死全家 落地獄

poish

英文好既手足幫手傳twitter!

DLLM黑警死全家

全民跳閘

死全家死黑警

721 811 831

youtube uploaded

從831開始
香港再無 黑警
唔該稱呼佢哋做「恐怖份子」

呢條撚屌打普通市民打得最大力, 一見到有記者影就即走

推佢老母

黑警仆街啦

推上國際啦

仲想黎香港旅行

推推推上國際

屌你老母，推撚哂去所有social media 比全世界！

push
push
push

推呢條係Twitter
推埋個小朋友俾人打爆頭

Cls

831 黑警成為恐怖份子

Reddit link

back up + send俾外媒

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

開個新post

可唔可以好似杯葛tvb咁背葛港鐵。邉個落廣告就唔買個個廣告商既野。有冇得諗。

我地已經出師有名，前線勇武英雄，核彈都唔會割！你地想點就點啦！

你明唔明呢個唔係警察失控 係真係警察恐襲 呢個就係大家等左好耐完全大搞嘅機會 一路以黎話等睇有狗死先定示威者死先 呢個黑警恐襲就係等同於大家等緊嘅第一個頭 把握好呢機會 我地宜家已經完全係可以打著替天行道嘅名義去清算黑警 你明唔明啊屌

zoom in

黑警，屌尻你！

上 reddit upvote

我要全地球都知香港警察係恐怖分子

Gif

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

咁多人揸傘點解唔幫手制止

push 上reddit

721
831
香港人絕不忘記

RIGHT CLICK可以DOWNLOAD條片去擺上TWITTER
高清原片
大家幫手推上國際
黑警我屌你老母

backup

睇下TVB 播唔播返出街

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

屌你老母

721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民

推！

聽日機場

好撚嬲

香港警察已經同恐怖組織冇分別！
fuck the popo

WTF POPO

屌 邊個似暴徒多啲呀！

好心痛 好嬲 dllmmmmmmmmn

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

呢班狗警完全搞到全港市民好撚嬲

剛才看太子地鐵站直播，有一幕令我感覺非常大，速龍衝落地鐵站大舉拉人，在月台上一名黑tee 青年想快步行開之際，他身旁一名樣貌友善的中年阿叔向青年拍一拍膊頭示意他後退，青年樂意聽從正要退走之際，阿叔一掌猛推青年埋牆並用身體壓住，這時候防暴趕到，以為阿叔也是示威者想揮棍一齊打，阿叔立即向速龍表示幫手拉人，速龍推走阿叔。這個阿叔的人格之賤毒陰險令我無法忘記！

文宣！
twitter
日本web
台灣ppt
唔知呀 乜撚都要share!!!!! $!##$####!!

幫推

點download

PO咗

最精彩嘅野永遠都係tbb影到

入條LINK對住VIDEO又CLICK就得

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

入條LINK對住VIDEO右CLICK就得

願世上有報應

一見到記者驚到走晒，唔係做左心虛事洗咩四散

推呀屌！！！！

最好有不同角度合集，一次地推

share 左上tumblr 希望有多D外國人知道香港發生咩事

其實721佢哋有冇份做㗎

啲手勢咁熟嘅

PO埋上youtube

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

PUSH

推，用黨媒記者都講到口疾疾黎形容推出去

仆街😡

推俾外國傳媒

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

聽日1:00機場見
出post啊

點樣download?

push ar fucking popo

901 機場見

個阿叔一定長合百歲百病纏身

黑警 冚家剷

推呀屌你老母

[突發] 警察惡行 請retweet

跪低果幾個係咪路人？

TVB

支持

612 721 811 831

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

快啲去twitter推爆佢

利申已推，最好加個 #ISIS

明天全民扔野上黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇

twitter

求下大家全民打狗救人呀

TVB下下拎到最爆既野

跨區行走狗鐵最effective 你拆鐵，唔通叫大西北手足騎牛出黎咩

辦法有好多種

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

721

PUSH !

手機

成為倍增仇恨值

仆街黑警

手機版網頁進度bar最右有download

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

BACK UP BACK UP BACK UP!!!!

831 never forget

罷買黨鐵商店

依家全部出旺角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你黑警離譜到

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

Senator同House template加埋條video

We request an immediate introduction & debate of Hong Kong Human Rights and Democracy Act as Hong Kong citizens are attacked by riot police in subway station now. Following is a live footage recorded by pro-Beijing media.

將黑狗喺地鐵無差別襲擊市民、仲有扮示威者放氣油彈嘅片share哂出去！Share埋俾侵侵！

Sorry
可以點推？

推黑警老母出國際
一定要到香港黑警為恐怖組織

想知咩事示威者定平民？

警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

日拆哂每個黨鐵站唔該! 全綫呀

支持!!!!全民勇武!!!我會幫手去拆!!

Senator同House Twitter Template加埋條video

We request an immediate introduction & debate of Hong Kong Human Rights and Democracy Act as Hong Kong citizens are attacked by riot police in subway station now. Following is a live footage recorded by pro-Beijing media.

推撚到香港警察死全家

831 香港警察策劃恐襲